其實點解去完廁所要洗手?

又話環保, 係道浪費食水

就算搽屎都用廁紙, 根本5會掂到d屎

你J短唔洗豆住就緊係唔洗洗啦

咁大便呢? 有廁紙

你唔試下抆完屎，舐手指

破產唔係冇原因

?

有野隔住